班黑底小販新年賺完錢有無比返d旺角義士

係監獄入面打工好似成個月都係得幾廿蚊

所以黑社會要收保護費

黑社會前身就係革命黨